Установить python 3.7.

Download MS Visual Studio 2015 (Community Edition) and install the C/C++ compilers
 and the redistributable only.
Можно убрать sha3 из зависимостей и не заниматься этим, тогда данные по хитильщикам будут недоступны, но ws клиент будет работать.

Зайти в Terminal, запустить `python install.py` (один первый раз для инсталляции). Команда установит виртуальное окружение и зависимости.


Перед использованием заменить авторизационные данные в constants.py

Активировать виртуальное окружение:
Для windows: venv\Scripts\activate.bat
Для Linux: source venv/bin/activate

Вызов скрипта: automation.py

Или можно пользоваться интерфейсом PyCharm, конфигурации приложены